［突發］今晚7點 光復中環 快閃大合唱！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推!!!!!!!!!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？